是日午餐 白汁雞皇飯

白汁

慘過番印度

潮文召喚

好似幾好食

雖然係頹飯
但係呢間既白汁雞皇整得認真唔錯
白汁味夠濃
雞肉好滑無雪味
正

34連中湯熱飲
抵

好野黎

睇落幾多汁下
撈飯一流

應該係我食過最好食既白汁雞皇

唔記得左名

好似好正咁

好想食